[求屌醒]女朋友唔愛自己

同佢一齊半年 但去到認真溝通既時候 佢永遠都會講佢對我無愛 佢話一齊之前覺得同我拍又得唔拍又得 到拍左半年而家都話對我只係好感 話我只係想征服佢 想逼佢愛我 係大男人主義 我承認我係想得到佢既愛 但想得到自己愛既人對自己既愛唔係錯下話？佢話為我付出係純粹因為禮尚往來 我對佢好 所以比回報我 但我由始至終只係想要佢既愛 唔愛既話 段關係仲有乜野係到 我只係希望我愛佢時佢都愛我

其實段關係係咪已經行左入堀頭路？

巴打
唔好要求女仔付出
你只要令佢開心 佢為你做咩都得
男同女思維唔同
唔好用理性衡量 就算佢用理性同你分析
你都唔好戇鳩鳩同佢嘈同解釋
感情從來都係感性同解釋唔到到

對樓豬嚟講可能有啲複雜
簡單啲嚟講嘅話
你當佢係細路女就得
事事都氹佢就佢 唔好同佢過份解釋
日子有功 你就明

咁樣只會擺到自己好低下

咁撚勉強 算柒數啦

佢識到個岩既自然唔會想理你

對女人事事都氹佢就佢就得？
邊有咁簡單

懷疑條友20歲都未夠

好肯定會出事

女人唔會睇得起冇底線討好嘅男人

其實淨係得分手一個方法？

對女仔應該係氹完先講道理解釋
理性溝通點都要, 無可能唔洗
前題對方唔係小朋友心態/弱智
只係每個女仔都鍾意人氹, 所以氹完平息佢啲無理取鬧之後
先慢慢同佢講 會比較有效
但如果一味諗住點解每次都係我低頭氹佢先
咁就好難行落去

你呢個case 你條女都講到出口唔係鍾意你
其實你仲想問啲咩?

垂死掙扎掛有咩方法令佢愛上我

你醒吓啦唔該

屌得岩

其實樓主既諗法都好合理，大家如果一齊左，無理由單方面不斷付出者，
如果真係拍又得唔拍又得，咁拍黎為乜野先？佢所謂既好感又係啲咩？除左好感仲有咩其他層次？

求屌醒 好似鍾意左個酒吧做既女仔

咁對男仔呢

多謝巴打理解我佢就話係我主動要佢確立關係 佢本身無所謂 佢話對我既好感純粹係比一般朋友高 除此之外就係禮尚往來 但佢又話珍惜段關係 唔係當我付出理所當然